中港走回文革與冷戰之路 民主黨主席 - 胡志偉

全文

中港走回文革與冷戰之路
民主黨主席 - 胡志偉

按中共之圖謀，文章見報之日，中國人大會議將通過由人大常委會制訂港版國安法的決定，相關法例由常委會制訂後將被直接納入《基本法》附件三，在港即時執行。中共將「港版國安法」與「港版國安局」直送香港，將重燃文革之死灰，復燃批鬥、告密之風，正式為香港一國兩制蓋棺，既拉香港走回文革之路，又推中國走向冷戰之局。筆者嚴肅指出，只有中共煞停收手，港中才能走出文革與冷戰之路！

過去一年，香港人帶着血汗與淚水全力反送中，目標就是捍衞一國兩制，維護經多代香港人建構的核心價值，以及國際金融中心之地位。然而，香港人反送中，中共卻「直送港」，將內地制度搬到香港，把香港變成內地。中共不單把國安法直送香港，更加將國安局直送香港，直指要在香港設立「維護國家安全的有關機構」，等同要在香港設立明朝的東廠、納粹的蓋世太保，為獨裁軍政權抓捕香港人。

事實上，中共此舉無疑是強行拆除兩制的保護傘，親手拆毀了一國兩制，。。。。。。。。。
，今天已是「今日新疆，今日香港」。

中共聲言，香港人勾結外國勢力，要將香港變成獨立或半獨立政治實體，進而達到分裂顛覆國家，此乃中共謊言之一。。。。。。。。。。。。以轉移中共錯判形勢、防疫不力而被各國打壓的視線與壓力。

中共第二個謊言是，港版國安法只針對極少數犯嚴重罪行的人，目的是要大家放棄抵抗。事實上，毛澤東的矛盾論正是共產黨鬥爭原理，鬥爭時先劃下一條紅線，。。。。。。。。。。自殺的自殺。同樣的，林鄭、保皇集團、黑警這班香港紅衞兵，最後亦會無一倖免，用完即棄，走上死路。

第三個謊言，中共聲言在港設下國安機構，為保國安，說穿了，設東廠是為越境執法，終結普通法，開人治之路，將法律為中共服務正式在港立根。
習錯判形勢 禍國殃民

中共將香港放上賭枱，自以為手執兩張牌，一邊以為八九六四後，。。。。。。。。。盲信即使面對制裁，也能夠令中國人過緊日子，捱過苦日子。

然而，武漢肺炎已令各國不再相信中國是可信的夥伴，甚至集體制裁中國及香港，視中共為敵人，為文明社會的撒旦，。。。。。。。。。。。社會接軌截然不同。因此，「習近平新獨裁時代」只是錯判形勢，只會將香港與中國拉回文革與冷戰的回頭路，內鬥外戰可達數十年計，人命經濟損失難以估算。

中國的國家安全法在香港實施的那一天，香港的自由空間，核心價值，。。。。。。。。。。至對不同政見人士的大搜捕及各種形式的打壓將會隨之而來，黑夜沒有彩虹，只有嚴冬。

我們可以灰心一晚，但不可以永遠喪志，中共視爭取民主的人士為。。。。。。。。。。。。。須守護香港，全方位用盡所有戰線對抗暴政。香港人，反抗，更要反抗到底！

胡志偉
民主黨主席